急！！！尋 831太子站着深綠衫咩白色斜咩袋被叉頸嘅嗰位巴打

好希望揾得返你

唔好意思嗰陣情況好混亂，影唔到你個樣

改朋友傳，希望可以盡份微力睇下拎唔拎得返條CCTV

push

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

幫推

推

Push

1

2

3

7/9機場更新 求求大家

4

10連唔到

P照推

手足係邊

推呀巴打

Pish

大雞婷